對不起，我愛你

想當初看到你的第一眼，我知道自己已經被你吸引，不知從何時起，總喜歡默默的注視你，但卻提不起勇氣去認識你。

籍著一個話題，慢慢的跟你熟悉起來，也慢慢的控制不住自己的情感，是的，我明白我是愛上你了。

人說酒後壯膽，酒後吐真言，我竟然向你告白了，亦想不到你對我亦抱著好感.. 這是夢嗎？

總是莫名的知道你想甚麼，總是突然同步的說同一句說話，這種感覺真好，我們會一輩子一起走下去嗎？

突然的一個電話，突如其來的責任，雖然很重很重，但我告訴你不要害怕，請相信我，我早已把你當作我生命中不可缺小的另一半，我會把臂彎練壯，疼愛你一輩子。

分開了，誰能告訴我這是假的，這是一個夢，夢醒了會沒事的，對嗎？

你回來了我的身邊，我那藏起的戒指...應該再拿出來嗎...

差一步...只差一步......所有所有的最後都要自己去取消...心痛得難以呼吸..而這..原來是我的決定嗎？

各樣的不捨我們最後都選擇了繼續一起走下去，你會變婆婆，我會變公公，不變的是我絕對不會放開你的手。

每天都期待與你相見，想方法令你開心，讓懶懶的你依靠我，信任我...我有做對了嗎？

原來越愛，我越需要嘗試放手...對不起，也許你不是討厭我，但你的確選擇了推開我，行動已經代表了你的心。

話說得再多...也沒意思...即使我再努力，在你的眼中我的身影只會愈來愈渺小...

善忘的你很快會忘記我吧...我知道我放不下你..但放手你會比較開心，對嗎？請你用幸福開心的生活來回答我，照顧好自己，知道嗎？

對不起，我愛你。